分手後 各自有新歡 大家都無del FB IG拍拖相

有種愛 叫離開也是愛
大家係同校同學
但佢係我師弟
我大佢3年
好佩服佢既勇氣 夠膽追師姐
一開始同學都唔睇好我地 連各自父母都唔睇好
但我地都好恩愛
每日都一齊放學
佢對我好好 好細心 溫柔
好開心咁過左接近2年
日日糖痴豆
所有人都覺得我地會行到最後
到我出社會做野
佢仲讀緊書
大家條路 價值觀愈走愈遠
直到有一日 佢無啦啦講分手
話有個女仔等左佢7年
佢要好好咁對佢
我真心呆左....
喊左好耐
個心一直都放唔低佢
直到依家 佢係我心裡都有一定既份量
到依家大家分手都成2年
各自都有男女朋友
但見到佢無del 我地既拍拖相
而佢一張相都無post 過佢女朋友
而我因爲男朋友好介意 出到聲叫我del相 我先del
雖然大家係分左手 都仍然會關心大家
但都知道大家無辦法再一齊返
關係由情人變左係好友
偶然會whatsapp 問候下對方近況

而我依家個男朋友之前有個拍左成10年既女朋友
我都知道我永遠無可能取代到佢ex係佢心目中的地位
因為佢都永遠無可能取代到我ex 係我心目中的地位
唔同時期經歷既愛情都有唔同味道
有遺憾的愛情 永遠都令人感到難忘
但我都會珍惜依家個男朋友

IG大可以開過第二個 舊嘅繼續留低 同新女嘅相post喺新account

難聽啲講句遲早變SP
到時咪又係一段孽緣
該放手就放手，分清楚乜嘢係朋友

條仔都幾仆街

唔明點解一講愛情既野就要同sex扯上關係

食屎啦 八婆
你依家呢個男友無放低十年既EX 係你FF出黎
唔好當成事實鳩up，
老閪都屈鳩人，然後就俾個藉口自己掛住ex
屌你老母臭閪 正賤種
你呢個唔係叫男友 係水泡呀 分清楚啦

亙射亙射

其實我覺得好正常，仲掛住前度好多時都會。就算最後都唔work 同返前度一齊既大有人在，謝x 鋒咪人版，唔係個個結婚都係同自己最愛既結，不過人生就係咁架啦，感情野冇得用理性去做決定。未結婚你都仲有得揀，唔洗理其他人點諗，不過你都俾人hurt 過啦， 唔好再咁傻放哂全部感情，人總係要獨立D 好，冇話冇咗邊個唔得，男同女都一樣

唉屌，你柒左啦巴打，事實證明樓主估中左

邊度事實呀？睇過

你咪撚柒啦

你唔dele d同前度拍拖相已經好有問題啦
我覺得你可以save d相係手指度 但真係冇必要唔dele留係d社交平台度囉 你男朋友介意係正常 調轉個位置諗啦
老實講你未放低前度仲去同第二個拍拖又咪害9死人
根本就惡性循環
你真係愛對方既就唔會掛住前度嫁啦 仲有你都係估你男朋友未放低10年既女朋友嫁姐 你有冇真係問過佢？
唔好將自己諗既估既去合理化自己